以銅為鏡，可以正衣冠；以古為鏡，可以知興替；以人為鏡，可以明得失

以銅、古和人為鏡，

可以施放星爆氣流斬。

幫我撐十秒！！

好尷尬=.=

我覺得還蠻有梗的 -v-b

好撚高汁

銅人都明 但係關古咩事

樓主係咪岩岩睇完巴哈論壇啲陳年膠post?

刀劍神域真係害死好多人

桐谷和人
銅古和人 (普通話)

刀劍神域世界第一的

黑貓團